成世人都唔知自己想點

最近見工比人問:
「你有咩興趣?」

明明一條咁易答既題目
我都要諗左成幾十秒
最後先彈左句: 閱讀 (明明自己都係一般興趣 )

由細到大我都係習慣滿足人地期望
為左令父母唔洗擔心，讀書要好成績唔去玩
為左可以起社會生存，明知無興趣既major都要照讀
為左要識到多D朋友，就算玩既活動無興趣都要跟機
平時得閒無野做就淨係識打下機
玩咁多年都仲係玩緊同一隻game
見到身邊有朋友無論以前點差都好，而家都搵到自己興趣努力發展
而我就仲起度一日過得一日咁
得閒就搵朋友玩
想比個目標自己去做都難
因為我真係唔知自己中意咩野

唔知有無巴絲都係咁?

push

有錢就知了

最弊有錢可能都唔知點

怕醜

呢樣都係其中之一啦

人生目標係搵到目標

岩啊! 巴打有無目標分享下? 睇下有無得跟跟機參考下

大家有咩興趣多架? 比小毒毒參考下都好啊

整嘢食
玩車

巴打整野食?好仔加分條件 整咩野食多啊?

見工前唔識諗定d同工作有關既興趣？ 擺明加分位黎wo

咁你鍾唔鍾意女人

我直接答冇

其實人長大真的是簡單得超出想像， 但凡事都抱著一顆童心去快樂享受卻反而很難。

我都一樣啊巴打
完全唔知自己想點鍾意咩

我都唔知自己有咩興趣嘛

好多事都係違心去做

終於可以圍爐取暖喇~

興趣同工作兩樣野啦

屌 直接答得啦
使撚咁假咩

巴打鍾唔鍾意去旅行？
我之前都揾緊興趣 本身鍾意睇海 就決定去唔同地方睇景 順便學下影景 又可以多個新興趣

係呀
本住咩都試既心態
其實樣樣野都可以成為興趣

即係巴打你係學緊攝影啊? 仲有無搵到其他興趣?
去旅行我都中意啊~

多謝巴打鼓勵! 巴打你又有咩興趣啊? 點解又會有果樣興趣既?